見到呢幕好感動

呢啲咪家教囉
雖然佢地未必完全了解發生緊咩事
但要教佢地咩係言論自由

8月5日
我會罷工 你呢？

推

沙田柚好嘢

抵你哋班中產他朝發達

車公保佑，保香港人抗議推翻大陸

沙田友高汁

會

8月5日見
利申:荃灣人